有無人知呢個痴線佬係乜水

佢仲會隨機搵人去洗佢版